17年港姐冠軍雷莊𠒇自爆不快回憶 寄語港人自信態度反送中

「有人辭官歸故里，有人漏夜趕科場」，日前新一屆港姐進行面試，燕瘦環肥俱備，既有驚嚇又有驚艷。不過17年港姐冠軍兼最上鏡小姐雷莊𠒇（Juliette Louie），當選後未有進入娛樂圈，更在卸任後火速飛返加拿大生活。

眼見近期港姐新聞，雷莊𠒇亦有感而發，在社交平台分享當日參選港姐時的感受，「昨晚父親給我看一些有2019年香港小姐的報導，令我想起曾經面對不認識一些人，對別人的批評，是個令人作嘔的態度。」

雷莊𠒇並為香港的反送中打氣，留言指「當人被自我充斥，仇恨及負能量會不斷散發，而在他們的腦內並沒有其他，無法感受愛與人性，所以，我們必須忘記，或者教育他們。」並寄語港人，雖然香港面臨消極情緒，但港人要保持積極，為夢想付出努力、自信及微笑。

有冇白痴會唔反佢 覺得佢好值得攞冠軍

令我想起曾經面對不認識一些人，對別人的批評，是個令人作嘔的態度
講得岩呀

講正常人話姐

有加拿大籍，又唔使搵人仔，怕乜講